4424歸位了

痴撚線

熟悉嘅曼聯返嚟啦

皇者回歸

咁都唔越你踢啦
利申 車

痴線

黑撚到

臭獌狗

獌狗好唔好意思笑利狗var

黑到

避哂都吹 點踢呀大佬

44244呀，當睇var嗰班死㗎

輸撚死人dllm 49000

獌鏡好波 咁都越位

黑哨屌你曼狗

呢幾場都var幫哂獌聯

曼迷：var只幫利狗！！！

Livarpool

44244 屌拿星癲到

咁撚樣都越位
你話唔係買通咗球証邊個信

1分都乞既曼狗

縮腳都計咁你平時傳波本身企越位位條友行開都計啦

都唔知黑黎做咩 又咪歐霸盃

唔避一定吹，避都吹？ 獌玩晒啦

死獌狗係咪話遮視線呀
佢訓係度到wor 點撚遮
唔通DDG係狗 所以先被人遮到？

禁區邊吹手球又唔見你出post?
賤種狗

咁都判到offside

縮哂腳都計

44244呀,VAR果4個呢

越位球員有影響個進攻 就算冇掂波都係越位

唔係講笑 場場波做比曼狗

咁都吹
屌
仲要佢自己og
越乜位

你啱

啱呀 以後唔洗一出一入反offside 啦
本身都offside 左

咁平時點解唔吹

唔撚掂波都吹

屌好撚黑
罰車熱狼錫十分俾49000頭四囉
咁都有得吹走

好黑

咩叫平時 拎啲你口中講既平時出黎討論下

咁點？

明黑鳩你

唔滿意咪寫信去足總投訴囉

點影響進攻？
訓喺度踢波？

越位收步囉 未見過?

咁都計，不如底線熱身後備球員都計啦

一定要踢落個波到先叫影響咩

岩 但var 睇完施格臣邊到影響到個進攻?
ddg 失左位已經撲左去第2邊 然後省中人改變方向彈入

梗係笑
唔通笑自己黑完人都仲爭三十幾分

平時d人月哂位
但企係度唔郁
唔掂波
就叫無參與 所以入球有效

咁其實你棟係度你都影響左個龍門架喎
個龍門放埋注意力係你度

進化到44244玩撚哂啦

49000又有過數

咁都唔越 以後搵條友企喺龍門前面 個波一射埋黎即刻縮就入啦

話唔計個d
以後踢波，搵條友跟住個龍門
影響龍門咪得，洗鬼踢

踢多8個 唔撚夠獌狗玩

依家真係。。。
鏝無得踢歐聯搞到一係獌狗熱狗

唔怪得d新聞佬話隻so9戰術師承廢格遜

明顯造俾獌後上奪冠

影響到迪閪亞對狗眼視線都叫理由
不如以後所有省中人嘅波，一但個龍門話影響左視線，一律當唔入啦

唔計呢場 獌狗今季大部分比賽都黑

你究竟係多狗定曼狗

屌你瞓件友喺龍門口遮住龍門視線都唔叫越位？

唔係話你錯 但拎幾條一模一樣既案例出黎討論下 唔係齋up啲空氣例子出黎

獌狗食屎啦 場場黑哨

咁個太陽影響到個龍係咪又唔計 都ON撚9
呢球DDG有西反應咩

DDG真係狗

乜撚野揾個人跟住個龍，又係到偷換概念
依家自己狗腳烏龍波入撚左，條友無撚郁過

獌狗對眼生喺腳眼？

真心問，曼自己改變方向，最後掂波，而施格神掂越位定唔掂越位？

避開都當有影響既話
係越位位置放棄追個波都叫影響左啦
咁基本上有人係越位位置都可以吹
你追個波同唔追個波都係可以假設影響個進攻

如果DDG撲左邊 前面條友阻住你
咁咪有參與
但佢根本完全無撲到 己經失曬位
點構成參與進攻？

唔好咁快完post啦，班反曼無得發泄嫁喇

歸左好耐啦 大牛龜踢人jer都唔使紅

我覺得唔係影響迪基亞
係改變咗個波嘅路線
原本個波會省仲佢
佢縮腳 改變咗路線

明明就麥龜擺老烏

真係返左尼

有片未

係囉
咁點解平時d人越哂位企係度唔郁又唔吹

咁佢地引開左班defenders個注意，等其他球員可以起腳喎

球證執法可以假設？笑左
咁仲使撚叫插水咩

無撚郁過?

咁平時UP西收步/避波全部唔計啦

撐曼聯多數藍絲黎

假乜9設
個波佢唔縮腳100%係撞落佢度

屌你老母叫條友點避？
仆街坐低左已經縮腳盡量唔影響球波
都被人話係影響球賽

對眼生係腳度

你講既係物理結果
球例可以吹未發生既野第一次聽

佢係有影響球賽
佢唔縮 球波唔會入 只會撞落佢度
唔覺得呢球係黑哨

原本省落佢度彈返出嚟
佢縮腳咪影響咗

一分已袋，理撚得你

獌狗明明大大聲話Livarpool
而家又縮番老母閪

車狗藍到出件衫度就靜啦

真係登條友慘，縮同唔縮都比人話越位

邊個訓係度？

1分都要黑🤣

你都識講瞓喺到啦

原來背後黑手係佢
呢條友幾時中風死呀

又要update了

咁以後遠射咪 只要射程有隊友 係咪一定計越

4424

睇埋上兩場英超
全部都有得益

唔遮住點解要縮腳？

乜9呀九唔搭八
而家係吹發生左既野
吹舉起隻腳咪有影響到球賽囉

獌狗即刻啞撚左

Var is bullshit

19000=警甴

唔縮腳又點入

縮又唔撚啱？真係要原地起飛先可以計入波？
屌你老母盲撐就收皮啦
解釋下平時越位企係龍門口縮開照吹入個啲點計先啦

我認同依個講法
因為佢嘅縮腳，令到個波無省中佢
成功入網，所以吹得

如果施格臣訓起度嘅位置
縮唔縮腳都唔會掂到波
咁樣就可以唔洗吹
入球有效

縮腳先入到 咁都叫無影響 未發生

19000=黑警
VAR=紅底法官

連續黑左3場了，一場半場就話誤判，連黑3場點解釋

講乜鳩球員影響到迪基呀烏龍波改變方向影唔影響佢都救唔到架啦

睇到LiVARpool咁掂，直接重課最簡單

咁咪姐係遮到

安76=議員, 投訴就食埋紅牌

越位違例
球員處於越位位置，且在球被隊友接觸到或者拿到的時候，他被裁判員認定為涉入進行中的比賽，才會構成越位違例。所謂涉入進行中的比賽指影響比賽、影響對方球員以及通過處於該位置獲益。

如果球員是通過界外球、球門球或者角球接到的球，不屬于越位違例。

球員是否「涉入進行中的比賽」而構成越位違例，不容易認定。2003年FIFA頒布了越位規則的新解釋，並在2005年7月併入規則第11條。這些條文旨在更清晰地定義以下三種情形：

影響比賽指碰到或接到隊友傳過來或被隊友碰過的球。
影響對方隊員指以阻擋對方隊員的視線或移動路線來阻止他得球或運球。或者，作出了被裁判員認定為欺騙或干擾對方隊員的手勢或動作。
從越位位置獲益指已經處於越位位置，而獲得從門框（門柱或門楣）或對方隊員身上反彈而來的球。
另外，當比賽運作中而非停頓時，防守一方有球員自行走出底線以外，即使他是因傷躺臥在場外，仍會被視為參與球賽，除非裁判已示意確認該名球員離場療傷，他才算暫時沒有參與球賽，以防有人利用裝受傷來令進攻一方突然越位違例。2008年歐洲足球錦標賽荷蘭對義大利的賽事中，正因義大利有球員在底線外，令荷蘭雲尼斯杜萊的進球被判有效[3]。

實踐中，如果裁判認定處於越位狀態的球員能夠拿到球的話，該球員可能在拿到或者碰到球之前就被吹罰。

時至今日，裁判對新定義的解釋仍然被認為頗有爭議。尤其是一名處於越位位置的隊員應如何行動才不會被指「影響對方隊員」仍未有定論。

依球計入 下次搵五條友訓喺白界前
經過邊個位就縮腳

遮到但冇影響進攻

曼狗果然on9啲

原來你班傻閪真係傻
救唔到就無越位？
你地女人黎？咩叫越位都要人教？

啱呀

兩個情況

影響比賽指接觸到己方球員接觸過

影響對方球員指阻止對方球員視線/移動路線從而阻止對方觸球

請問犯左邊個？

咁都唔越位 咁以後搵幾條友訓係對面龍門前 個波到先縮腳囉

盲你老母撐咩 我鏝黎
講粗口好撚威就代表岩
含撚啦盲反
貼例子出黎講啦
訓係越位位個波路線原本會省中佢肯撚定唔會入 佢縮開唔撚係影響球賽 ?

個波改變左兩次...
一起腳果下似係近柱出界..如果係咁兩下改變就係og
og 無越位
利申：鳩up

自己睇啦柒頭

越位違例
球員處於越位位置，且在球被隊友接觸到或者拿到的時候，他被裁判員認定為涉入進行中的比賽，才會構成越位違例。所謂涉入進行中的比賽指影響比賽、影響對方球員以及通過處於該位置獲益。

如果球員是通過界外球、球門球或者角球接到的球，不屬于越位違例。

球員是否「涉入進行中的比賽」而構成越位違例，不容易認定。2003年FIFA頒布了越位規則的新解釋，並在2005年7月併入規則第11條。這些條文旨在更清晰地定義以下三種情形：

影響比賽指碰到或接到隊友傳過來或被隊友碰過的球。
影響對方隊員指以阻擋對方隊員的視線或移動路線來阻止他得球或運球。或者，作出了被裁判員認定為欺騙或干擾對方隊員的手勢或動作。
從越位位置獲益指已經處於越位位置，而獲得從門框（門柱或門楣）或對方隊員身上反彈而來的球。
另外，當比賽運作中而非停頓時，防守一方有球員自行走出底線以外，即使他是因傷躺臥在場外，仍會被視為參與球賽，除非裁判已示意確認該名球員離場療傷，他才算暫時沒有參與球賽，以防有人利用裝受傷來令進攻一方突然越位違例。2008年歐洲足球錦標賽荷蘭對義大利的賽事中，正因義大利有球員在底線外，令荷蘭雲尼斯杜萊的進球被判有效[3]。

實踐中，如果裁判認定處於越位狀態的球員能夠拿到球的話，該球員可能在拿到或者碰到球之前就被吹罰。

時至今日，裁判對新定義的解釋仍然被認為頗有爭議。尤其是一名處於越位位置的隊員應如何行動才不會被指「影響對方隊員」仍未有定論。

睇啦

咁有冇影響視線？你影響你又縮？
遮到個軌跡遮唔到個視線？

起底啦 我鏝黎
你就on lun 9
manu 呢d垃圾隊把撚

成場波睇到R哂頭
下半場中場比人mark死哂無哂功力
今場後防靠麥龜頂左19幾球角球
前場馬 木隱形 唔係靠般奴應該又輸波

唔好on9，球例點會要考慮未發生既事

咁一定無問題
你全部訓係度我咪照撲..
企係度一定就影響視線
掂到就越位
多謝人牆

真心今都計入 可以罷睇搵英超

屌你老母 我做龍門 有條友 坐撚左係我門前幾碼

之後人地射落去 坐係到果條友 首先已經擋撚住左

之後條友 縮腳 順勢姐d 耳 當入腳

屌你老母 你不如 放d 動物係龍門前面 叫人練 接波？

仲要話唔縮腳當助功？ 有冇病

有一個盲點： 呢球係曼聯球員last touch
愛華頓球員掂到算唔算offside

Overturn姐 用高科技推翻肉眼判決有咩問題
定係你唔識overturn點解

係

所謂涉入進行中的比賽指影響比賽、影響對方球員以及通過處於該位置獲益。

佢訓係龍門口加縮腳呢下已經影響到DDG

明黑鳩你
吹？

球例話暴力行為要紅牌
麥色紅咗未？
獌狗黑就梗架啦

坐左幾耐？你肯定今日先歸位？

幾時own-goal有offside

盲乜鳩點
100% offside
第一日睇波?

踩人j個次又點計呀 死獌狗

縮左腳都未發生

起腳個下都越位啦

射波既時候，愛記條友已經係越位位
話知你中間掂到邊個

咁ddg失位點計？
同埋獲得即係解佢攞到/掂到個波
咁佢而家縮開咗仲算係獲得？

無參與進攻喎，更何況麥佳格係last touch

明明你地牙衣條jer打到我地Maguire鞋底
我地都未嘈死車狗嘈乜

講真兩隊波如果調返轉曼迷都係會不滿

成班怨婦識唔撚識波架
坐係個波嘅軌跡度影響方向影響判斷
就當參與進攻架啦

唔撚識波就去睇球例啦
呢啲垃圾po都推上熱門

本身已經越位啦 咁下次搵幾個人訓係龍門前面負責縮腳都得啦

麥佳亞有得睇今場已經係黑哨
踢人賓周都唔洗紅

曼狗係ON9 D OWN GOAL 有撚OFFSIDE

傳波又可以唔吹？
識波帝

你不如去攬住門將啦
一樣冇參與進攻吖

同意
如果問有無干擾到個龍

如果因為有條友訓左係度block左線
龍門見到波埋緊黎唔會唔撲
只要假設龍門會對呢球波作出應有反應
咁就可以當佢無被干擾

相反就有啦

唔知足總條例有無類似既假設

你呢個講法係無恥啲
因為球證要認同施古臣阻到迪基亞視線/阻到佢移動觸球路線先可以吹
上面乜撚野唔縮就會入所以影響比賽要吹

曼迷最多咪係自己狗竇屌, 之後其他曼迷post球例就當無事發生

你點知，可能現場會有鬼影響個波

你真係on9架喎
唔識例學人睇波 去睇下球例咩叫越位先啦

曼狗

講麥佳亞last touch 唔代表越位果d
訓啦柒頭
咁基本既足球常識都無睇乜9波呀

越位果個有冇參與進攻

影響對方球員好主觀

你做乜鳩
我熟球例過你啦
佢影響到邊個對方球員呀

講真如果曼聯入球咁嘅波而計入嘅話反曼都係會話係4424

你叻撚過球證

講真呢球之前我曼打緊反擊
馬達比人犯規無吹
係咪要追溯返？

點樣影響呀成隻傻閪咁飛去左邊都影響獌狗都是on9的

好熟喎 大大隻瞓係龍門前面都叫冇影響
原來唔係唔識例 係智障

呢球好似越位個球員掂唔到波又冇進攻意識

英超唔揾你做球證浪費左你

咁你未咁做囉 冇問題架

Feel到了 準備重奪

你飛咗去右邊粒波喺左邊收皮啦柒頭死獌狗1分都要乞

英超球證質素差真係唔係新聞嚟
Var比人鬧左成年
又個個鬧嘅都要去做英超球證呀？
你真係智障㗎喎

個個人突然咁縮腳已經影響到ddg判斷個球既來勢啦，個下佢係個咁既位基本上縮唔縮都係越位，冇掂到唔代表冇影響到龍門判斷個波架嘛

個球係地波 施格臣坐係地下咁都冇影響 p牌狗都是on9的

樓主縮番入老母個西度未？

的確係主觀
但球例要球證要認同阻到對方球員視線/移動/觸球先會吹，睇你點覺得
仲講話因為佢唔縮就唔入真係笑死

應該唔使
因為你曼首環境打利個球都係犯咗規先
一樣當入

咁平時吹入個啲又點計
道理一樣只係瞓係到變企係到

讚你熟例都唔得

獌狗

其中一個因素應該係佢同守門員嘅距離
另一個因素係佢有冇主動參與球賽，本身個波係會省到佢 所以佢縮定唔縮都係越位

係地波又點邊粒波飛去右邊 佢仆去左邊 明顯係佢判斷失誤la on9獌狗

哩球點解又會計入？好想知班49000點兜

49000: 馬撚黑哨女收皮啦

咁曼首輪對愛DDG比人撞夠當入波啦

英國人真係為咗錢咩都做得出

抵佢變日落國

剩係足球黑哨都收一大筆

如果49000 入球咁嘅波你屌唔屌？

你越位在先既話龍門撲唔撲到都唔洗考慮
唔通前鋒推波甩腳,俾個後衛踢中 個後衛可以話佢追唔到波所以唔係犯規?

身處越位位置犯乜撚規呀

獌一世夠運

重點係身處offside 但冇主動參與

身處Offside 但企角球位入左都判入波啦

阻到對方球員視線/移動/觸球

基於呢3個原因，但從慢鏡睇到冇一個原因係成立
所以判入波先合理

咁佢係咪企角球位呀......

越位都要睇下個球員企咩位先
越位位置又影響goalkeeper先算Offside
我長期企角球旗都係越位

咁佢有冇影響門將？

屌過啦 三年曼聯計入 波台暴動
而家計唔入 又係曼聯黑哨

點會無呀
佢唔縮呢球咪block到啦
根本本身自己on9坐係龍門面前啦
再講
呢球之前曼聯打緊反擊
馬達比人侵犯無吹先有呢球出現啦
到時VAR重睇係咪又黑呀

當年咪屌係黑哨囉
而家搵番出黎就唔係？

Gif有未？

Carlo actually got sent off for saying “I want an explanation” the over power of these referees is disgusting. But they keep getting overprotected.

有 唔記得咩post睇到

咁馬達果球就係後話啦

可以參考呢個Case

你都戇撚鳩 當年入波冇吹越位 = 黑哨
姐係今日吹左越位 = 冇黑哨啦
咁你屌乜撚呀
小學生處理唔到複雜邏輯？

講真果句訓係越位位睇波又真係on9